cream痴落面罩 睇唔到路

Cream痴落面罩同盾牌都會睇唔到前面 又難抺
睇唔到野 咁會好污jo好危險架 千祈唔好咁做呀

cream係用黎整蛋糕架

口痕仲可以吱入口

推到聽朝 一齊出沙田整蛋糕呀

但同時好撚跣有機會tk自己友

如果室外 石地唔會跣

聽日買

射得遠唔遠

其實最好裝備 就係掃把一把

搵把棍身梗淨D，長對短，只要保持到距離， 身都埋唔到，點到唔洗怕比人扑，防具次等了。等到對到痛，佢地都唔敢衝得咁行。用椒的話，咁未行開多幾米，二來係家居用品，又唔怕比位人地入

除非下下掃街，都要好似612咁用橡膠子彈，係的話，你有盾有頭盔都防唔到了

遊行拎把掃把，掃下街，掃下樹葉，掃下垃圾，掃埋過街老鼠，舉應網上CLEAN BEACH行動。也係盡緊良好公民的責任。

加上掃把殺傷力低，唔怕流血，呢頭掃完街污污髒髒，真係又屎又尿又塵，反正咁鐘意曬受傷相，試諗下比把屎把對左下，會唔會又會POST D 屎痕相上網，"食屎，係我地的職責"

胡椒噴霧 (示威者ver.)

短距 可能唔小心吱左落 膠樽

咁你不如噴漆

一係唔好玩
要玩就認真啲

噴漆又話危險整到眼會盲 又武力升級架喇

cream人人都用到 就算和理非都用到

人地幾大個面罩呀
全塊面護哂

同埋佢宜家要升級，根本就唔洗藉口唔洗理由
連記者都打，記者都噴啦
和理回合要完架啦

要埋紙碟
Prank Time

獎門人，飛碟

隔住個mon都覺得痴笠笠

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

絲打入

TVB

次次都有人講咩用噴漆 最後咪又無

鐵甲無敵小忌廉
大家打和啫 SUPER!

用食物好啦

用染頭髮個啲同噴漆都唔好呀

仲可以做食糧

yum yum

今次都一樣

直接用噴漆啦屌

其實墨汁都唔錯，黑白雙煞

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

Cream 一抺就冇哂，用乳膠7入落水槍啦

其實啲掃把大力少少就會屈起
細個中學見啲人拎黎玩都整斷好多把
用黎隊一兩下ok
諗住可以防身、keep到距離就真係唔好咁大期望。。。

AA超能膠 化學成份係咩 ?

你唔做？

推

蛋糕好食

Ok wo

太短距無用

用cream又係襲警，用磚又係襲警

推！